中大學生報選舉最黑暗一幕，請求巴打廣傳

是咁的，話說中大學生報今年有兩支莊，一支叫「螢」、一支叫「破駢」，表面上撼莊好似好正常，但其實好黑暗，「破駢」為左嬴，放左兩個間諜係「螢」，之後仲爆料，爆晒d對話出黎，詳見可以睇呢條link:

[url]
[/url]

之後周竪峰不斷開火攻擊螢，表面上係公義，但實際上佢其實早就同破駢互相私通，希望打爆螢。詳見可以睇:
周會長教破駢點樣屈人係嫡系:
[url]
[/url]

簡單講，破駢犯左呢幾樣野:
1.派間諜到螢中收集情報並盜取內部訊息。
2.運用面書專頁操控網絡輿論。
3.勾結上屆幹事會星火並用公權力助選。
4.多番抹黑「螢」為左翼內閤。
5.瞞騙選民。

另外有個詳細版
[url]
[/url]

奇文共賞

推

算鳩數啦你地
你地選委都落埋場踢波抵你班友比人DQ啦
而家段錄音都好正常
如果有問題你告左上代表會啦

係你地咁撚柒有曬證據先比代表會裁定你地有罪姐
你唔出聲都無咁柒

派個spy潛伏半年都叫正常啊?
勾結幹事會用幹事會公共資源又叫正常?
代表會? 算吧啦?螢個上訴書大把代表睇都無睇過

不如大家真係睇下個google ppt 再評論啦好唔好

抵你柒 螢同縫係會議有同代表會委員傾案情
你地班撚屌為左無罪乜撚都up得出
話咩上莊從來無話自己要選舉中立
有段片只俾一邊 唔俾另一邊就話人無問
屌你啦 再賤d

我有話過我支持螢咩，我係破駢派去螢既spy啊，你睇左ppt未啊，開口埋口就抵我柒。

開post條友係「螢」支持者
即係死左膠莊
滿口公義公平
自己選果時就陰招百出
抵你俾人dq

是咁的，話說中大學生報今年有兩支莊，一支叫「螢」、一支叫「破駢」，表面上撼莊好似好正常，但其實好黑暗，「破駢」為左嬴，放左兩個間諜係「螢」，之後仲爆料，爆晒d對話出黎，詳見可以睇呢條link:

之後周竪峰不斷開火攻擊螢，表面上係公義，但實際上佢其實早就同破駢互相私通，希望打爆螢。詳見可以睇:
周會長教破駢點樣屈人係嫡系:

簡單講，破駢犯左呢幾樣野:
1.派間諜到螢中收集情報並盜取內部訊息。
2.運用面書專頁操控網絡輿論。
3.勾結上屆幹事會星火並用公權力助選。
4.多番抹黑「螢」為左翼內閤。
5.瞞騙選民。

另外有個詳細版

學校就係社會既縮影
佢地咁奸睇黎真係幾有從政既潛質

你個PowerPoint 話咩勾結選委 但係內容冇既

真係好恐怖，我開post只係為左贖罪，哈哈

收皮啦

岩岩改左名，佢地其實無勾結選委，只係勾結幹事會姐，同埋派spy係對面莊到半年姐。

其實好多人投票係純粹取決於偏好，覺得螢岩心水啲咪投囉，你估真係咁多理啲乜柒黑幕醜聞咩，根本大把人甚至唔在乎有冇學生報存在

講真 個5項罪名

1 間唔間碟只係政治道德
2 螢都有啦 個 選手指
3 就要查下 據我所知 候選莊可以經選委問幹事會借野 破餅洗乜犯規咁借
4 就算數啦 盲既都知一邊本土 一邊左膠啦
5 就同螢一樣 逐項審下睇下又冇啦

利申 議事論事

咪係 好似美國咁你估投票
真係會睇佢政綱呀醜聞咩
我係鐘意侵 佢做錯幾多野都係會投佢架
你諗下侵侵幾多衰野比民主黨爆出黎？

選手指有無故有意自造？？？
依家個問題係佢地勾又盛但咩都唔同選民講，點解破駢做咩都岩啊？

冇話破餅唔啱
不過政治就係咁
你一開始幫手做25都知架啦
其實你都清楚螢有咩黑暗野

如果頂唔順 搞埋呢單野唔好繼續留係個圈子玩啦
希望你仲有為香港改變既動力

因為你唔明大眾個心態
大眾對呢啲冇話題既野
係無咩興趣架
事情未發生係自己身上
理得你地兩邊邊個岩邊個唔岩
如果對方有性醜聞就唔同啦
仲唔個個關注 問人攞seed咩
睇開啲啦

世界大戰抹黑宇宙了, Can you feel?

政治黑暗大家都知，但周會長繼續做正義之師，螢呢班on9就輸蠢，人生.......

留名

簡單問一句，若果你係間諜，有份出賣螢，我點解要相信你？畢竟你都出賣過螢，作為支持者一定好痛恨你。依家你因為個別原因或個人原因，倒戈相向，得罪埋另一邊既人。其實你肯定一個出賣兩次既人會有值得人相信既地方？

螢？不了

哇...
即係星火上莊個陣話煥然係嫡系都係假？
周竪峰呢條友都幾撚賤，學晒共產黨啲野

第日俾佢出黎從政仲唔仆街...

因為我發現原來螢根本唔係咩左膠莊，至少有三個本土派，就算我一開始話自己第係本土派佢都畀我join。此其一。

第二，破駢做過既陰質野實在超越我想像，當初佢叫我做鬼我應承係因為破駢d人話對面d人係左膠，好多陰招，我先覺得要以毒攻毒，最後發現螢既人係on9既，個腦無政治鬥爭意識，只係想寫文同做地區野，我覺得咁仲搞人太仆街。

第三，破駢總編一直當我安全套，用完即棄，叫我一晚打個一萬字錄音稿，又要我寫勁多野。但最後日日猜忌我，驚我過檔。

所以我先過檔

收皮啦，間諜逼你地左膠勾結干預選舉公正？仲有得拗？

樓主既然係破餅既臥底，咁爆完破餅，不如開多個post講型 d仆街野點睇?

但依家有埋錄音喎
聽返周竪峰以前喺網台啲節目
都幾肯定係佢本人黎

唔知樓主個人格係點啦，只係知周竪峰人品一定唔好
雖然搞政治就係好黑暗，但呢啲人真係唔可以容忍
打共產黨又唔見佢咁大力

原來贏選舉係會用呢啲那乍招，長見識了

做打手你都算低質
星火狗落左莊就好收皮啦

究竟樓主既intention係咩?
佢係螢既人定係破餅既人?
爆支選輸既莊做咩呢?
破餅唔爆螢既話, 又有幾多人知原來螢係咁仆街?
呢幾點我都睇唔透。

點都好，螢舞弊都係事實啦，就算你爆破駢係共產黨黨員，都係要再選過㗎喇，今round打和啦屌

投票投邊個我無意見。但我頂唔順周會長日日打落水狗，人前扮到咁正義姐。

打和應該係要係代表會過番十條八條 星火，破駢令中大蒙羞啦。

其實作為本土派，我都睇佢唔過眼...
好彩樓主爆左出黎
但睇黎黎緊連登同facebook都會有成班星火狗撲出黎

型就選舉舞弊，咁破餅應該入邊條罪?不如樓主講解下

社會縮影

呢個agger.
但係正男兄你真係只係因為睇唔過眼先爆料? 同埋你身為雙重間諜, 究竟你幾時幫邊一邊? 我地作為外人真係睇唔透架wo

aggrr 留名型狗同星火狗互咬

螢當選，佢舞弊，所以落莊
如果係破駢當選，而呢單野係堅，佢又係落莊。

呀正男兄依家只不過係令兩邊都變仆街，點都係要再選過

所以呢round都係打和啦

我個人認為破餅就算無單野再選都上唔到莊，而家係兩面都上唔到莊，型又係仆街，破餅又係撚屌，不如流左學生報成支莊佢

螢係柒咗兼斷正 選委(報社現莊)落場放料俾佢哋唔放俾波餅 呢條罪(不公平選舉)係死罪
你話星火同波餅勾結 但係同選委落場係兩個層次
你可以話波餅冇政治道德 但螢係程序不公
Two wrongs do not make a right.

咁樓主好唔公平，只係放破餅D黑材料出黎，型D野就輕輕帶過
其實樓主係咪螢派黎反滲透破餅既人

成日咩打和都幾撚煩
明明呢個post講緊星火同破駢有幾黑暗

其實可唔可以寫清楚啲發生咩事唧~

睇左咁耐都係唔知正男兄係邊一邊既人, 而佢放既料都係唔firm既

計中計
計中計中計
計中計中計中計
咁樣無限loop無意思
樓主肯痛改前非係好事黎，我都睇唔過眼好耐

吓?睇標題係講緊中大學生報選舉最黑暗一幕，睇落型同破餅都係咁黑姐，不過型威D，有現莊報社加現莊選委幫手

但有埋錄音喎，起碼呢單幾firm

啱，無論如何螢都係唔抵可憐

老老實實，如果依家有人組支新莊，我覺得會選到

樓主錯改前非?點解巴打你咁清楚肯定既?

隔離學校grad嘅表示食花生

不過咁，既然嚟都係臨委（你哋係咪咁叫？），呢壇嘢都註定冇結局㗎啦。
本身已經唔多人認得你哋（兩邊莊都係），爆出情慾照就話唧，政治黑暗wfc? 邊會有人對你哋指指點點吖，過咗去就過咗去啦～

樓主直程冇放螢畀人爆D料出嚟添 (我撳樓主第一條link係fail嘅)
星火張翼呢條煩膠聽講將D料整成幾百頁slides呈堂 簡單D可以揾中大代表會個page有判詞

如果咁睇樓主似乎係螢派過黎既雙重間諜，不過係失敗既雙重間諜

其實我唔係想大家投螢，唔講都講埋，破駢其實支莊有6個都係好人，呢堆陰質野都係任寶泉總編同吳倪臻諗。我想講 ，如果無佢地兩個支莊會正常好多 。

我爆料都係想佢地兩個消失。 我可以保證，如果無佢地既話破駢係無呢d野。

好多星火狗 樓主保重，我撐你

你上下facebook睇啦
樓主真人都出埋post講

點雙重間諜啊，我八月就同任寶泉食飯，十一月先做鬼，同埋如果係雙重間諜螢就唔會咁柒比人爆啦。

屌... 呢個post星火打手數量眾多，行過都俾人咬
樓主真好野，希望你真人無事啦
方丈份人好小氣

我反而想知螢仲有冇咩仆街野未爆出嚟wo

螢狗收皮啦，你地已經完全冇公信力，辦乜撚野報

我又唔會話佢係雙重間諜 太誅心論
但係樓主要知道做過間諜爆完一次料 又改變自己立場 其他人點信你?

咁講又岩，不如為表誠意，樓主爆多單螢既仆街野，取信眾巴打點睇?

拿樓主，當然你話螢有本土派，我其實唔知既，如果有既話，我有少少失望見到呢件事，畢竟我唔期望原來有本土派。不過寬容大量係值得令我支持。但你話研駢做野好陰質，我都明白既，睇你內容係做野唔合理，但螢都有比人干預，咁其實大家都係另類方式加入戰團。至於私人原因既野，不論咩圈子都有私怨，只能說私怨重，做王者，眾叛親離，我都好難去判斷個人感情幾多。

我寧願缺莊一年 畀班臨政整頓一下報社會室 左膠揸咗咁多年莊搞到烏煙瘴氣 公產私產撈亂晒
利申: 畢業兩年幾

反正都冇人睇

樓主我都撐你㗎 留個名先
利申投咗廢票

其實而家咪幾好, 左膠柒丁上天花板, 而班本土撚又比人踢爆其身不正, 呢個moment先係組新莊既好時機

咁樓主覺得螢係咪嫡系
同埋點解而家先爆

利申:食花生 grad左幾年

拿，樓主人格好重要架。依家睇到既係佢兩次倒戈，除非呢位會員大奶奶呢係知內情，有份參與，否則我覺得兩次倒戈既人講野其實好難去判斷係留有一手定想主導大局。至於周先生，我覺得佢錄音好多位交代唔清楚，係咪干預呢？證據唔係好多入到。
至於羸選舉，乜螢唔係羸左咩？定我投錯票？我唔係好明你意思

做乜撚野呀
波餅又話自己本土
瑩又話自己有本土唔係左膠
邊撚個得閒睇你地黑幕
個個都係睇政綱架姐或者鳩投架姐
票就投撚完啦 你地瑩冇鳩啦又犯規
搞撚到比人dq左
依時又話波餅唔知做乜柒
好撚煩呀

認真問 樓主入咗紙告星火同破餅未

我依啲冇跟開又知少少嘅, 其實睇完都唔知到底係咩事. 我剩係識有支莊選完之後俾人話用現莊資源踢走, 然後公說公有理婆說婆有理. 咁到底兩邊講過啲咩, 有冇有心人可以詳詳細細咁list出嚟呢…

聽講樓主同螢一條友出pool 所以爆大穫 堅唔堅

花生花生

唔通係美人計
英雄自古難過....

政治從來都係咁現實同唔道德嫁啦
利申投左波餅

屌你 條柒頭對住我地班基本會員舉中指係咩玩法 抵你地柒啦

A = 嫡系/左翼/傾莊傾返黎
B = 本土/撼莊

B 由8月開始計劃 當中有星火既人幫手
B 派咗兩個人去 A 做卧底

--- 選舉 ---

B 輸咗 爆大穫
原來 A 有個group 係幾年老鬼加選委幫佢地手
審案，判咗成立

--- 選舉無效 ---

卧底（樓主）出黎爆返 B 大獲
話原來 B 都有人幫

想問螢有邊個靚? 個撚個都豬西咁

樓主其實出發點係好，但作為有份投票既人黎講，想知多少少內情，咁我地下次唔會投錯票先。

而我想問大奶奶呢，你話你本土派？但又打周會長同破駢？咁其實你係知內情？可唔可以講多少少？你既回應令我覺得你可以補助樓主既證據。同埋我就麻麻本土派，作為花生友黎講，我對於你係本土派咬本土派係開心架 ，但其實你係扮本土派去咬人？莫非你又係間諜

巴打又唔駛咁直接

FYR:
周豎峰2月27號響自己fb post交上中大代表會既證供合集:

投廢票既港豬表示唔通又有內情

下，唔係掛，樓主唔係話佢睇唔過眼先再倒戈咩？竟然實情係咁

唔明有臥底咁又點，照你咁講所有臥底警察線人記者都要拉去打靶？

樓主快D去代表會擊鼓鳴冤啦

嫡系係衰，但都唔夠擺間諜咁仆街喎

咁但係幫B嘅應該唔會係老鬼啦, 又係咩人呢?

螢既四個女莊員名單 (取自螢fb)

樓主話係星火狗

幫 A 係報社老鬼
幫 B 係星火同其他本土老鬼

即係學生報現莊幫手就唔得, 但係幹事會現莊幫手就冇問題? 好唔make sense喎…

聽講你老母生你之前晚晚比狗屌

嘩，不了
樓主唔係食得落啫

消息問題

其實最緊要係任寶泉同吳倪臻要收皮，無佢地支破駢會正常好多。

岩先出事都有正常既破駢莊員關心我，大家都唔好屈成支破駢，有錯既係個兩條仆街。

至於女個d根本任寶泉想做鳩我姐，haha

我唔知破餅有冇話自己冇老鬼幫
螢有問題係因為佢地出咗個聲明話自己冇用上莊人力物力 之後比人告虛假陳述

如果破餅都有講就

咁其實安插間諜係全莊都知，定係得呢兩個人知？

等樓主覆囉

我話習近平屌左你老豆添
有證據先好講，唔需要人格謀殺樓主

樓主，唔對路wor

利申 薄大
純好奇 唔好話我係星火狗

咁你有冇同螢出pool
冇既我收返 老母比狗屌 sor

好似漏左VP Hazel Fok

滿口程序選舉公義既人都原來係咁不外如是
學生報流左佢算啦冇眼睇

btw 上上上樓好似差咁個

其實點解選個學生報要搞到house of cards咁誇呀…

睇左咁耐，小弟作為有份投票既人，當然理性行先，道理為實。
有幾樣野好值得交代內情
1.樓主倒戈兩次，自己都係一份子，因為睇唔過眼而倒戈講事實，但係當中除左派間諜一事，平常人係會不齒外，呢點我支持。另一樣就係有人叫樓主做野，樓主不滿，亦不滿周先生狙擊，但呢兩樣野要既證據更多先能夠證實，從而還樓主公道，但樓主無太多證據，只淪為私人恩怨感覺頗多。
2.段野好多人出現左，邊個係主持大局？而作為少少懷疑既係樓主挺身而出做間諜，其實做既時候有冇份策劃埋伏一事？樓主有證據係被主使，但點解唔個時就挺身而出呢？圖片唔多，從呢幾張睇係被主使，但實際上係點，難以判斷。
3.有D會員話自己咩派咩派既立場，又有D類似花生既言論，係咪真架呢？係咪有內情？好想了解更多

結論：兩次倒戈真係從理論上已經先輸，樓主要還公道，都係要證據多少少。

呢個好似好西面，都係不了
喂屌唔好睇女啦，樓主呢？

呢張係螢比人響CU secret之後既status, 樓主都有呢張圖, 請留意紅框果句, 佢地好似其實係有承認有人幫手.......

我同意要證據架，所以岩先都提出一樣野就係source既問題，不過你鬧人有證據，你都無證據，會否矛盾？再次重申，你既言論好似知內情，如有請補助樓主不足，以正公道。

我認為咁香港先有得救，係大學訓練好，唔係入世未深，下下比班老野食住上點夠班老屎忽鬥

屌你個破餅狗露哂底咪係到扮中立啦
想笑撚死人咩

你邊度覺得我係支持破駢？證據？無證據就人格謀發我？

無人去睇證據既真實性同全面性，一味人格謀殺同屈人打手，我屌無人真心想幫樓主，個個係度私怨咬人，有心幫樓主既，知內情比證據幫樓主打走倒戈產生誠信危機個名，反而見到一班不論破駢定螢既支持者搞事玩人格謀發，屌啦，馬料水既人都唔講證據

同狗講野真係浪費時間
係連登打呢啲輿論戰有撚用咩
打手死全家

講咗咁耐，呢個post嘅人睇咗呢個post未
冇見人放上黎

原來睇證據講事實都要死全家做打手，本末倒置

傻仔
由頭到尾入螢罪嘅係虛假聲明
同埋選委落場踢埋一份
並唔係話老鬼幫就係罪

其他u表示
呢單野同其他院校既花生比
完全係另一個檔次

hse of cards 中大版

薄大表示 大選冇撼莊 完全冇花生食

house of cards

大學su冇咩人理 可以睇下poly

講左咁耐仲有冇貨先，樓主連人都唔見埋

poly又有花生食？

選個學生報都高人幾個層次

爆出黎有咩意義 跌低起身執返咋沙？
利申完全局外人 keep住食花生
但大家都應該睇得出張翼好識玩政治
嗱喳野當然唔會自己做
佢而家出post可以言之鑿鑿叫人cap圖challenge佢
日月可證佢無做過d陰質野
從好果方面諗就係佢就係好人
另一方面就係佢唔需要親自落手已經可以影響大局
你放任何野出黎都無可能入到佢
加上佢站係非嫡系+本土+擊殺左膠舞弊嘅不敗之地
你都係放棄把啦

更令我不解嘅係 作爲一個spy自爆究竟有乜意義
人地snowden就話用人地機密換取政治庇護
你呢？你都識講人地當你condom
仲要自爆做double spy 根本無人會再收留你
我係你就自己摺埋一二邊等見事過去算

結論係樓主以爲自己好威威有料爆
其實只係是但搵d野呻吟下 仲要痛失容身之所 悲矣

左翼本土大戰
兩邊都勢力錯綜複雜
話唔定呢件事過幾年會係香港既議會上演

agger

講真周前會長追擊瑩肯定係私怨
利申：代表

支莊冧左 好似係

建議樓主日後好自為之 就咁睇d所謂“證據”完全經不起考驗
係高登同大專撐左膠。。。係咁先

破餅個啲高質好多

其實何生你係未求愛不遂惱羞成怒咋

另一個spy係邊個黎?.?

只能講兵不厭詐

乜都放上連登

大爆料唔係我做嫁，係第個做，我由頭到尾都係爆呢單

有冇證據先? 同埋真係得兩個spy?

老實講 明眼人都睇得出有私怨
不過呢次證據確鑿 張翼咪一鑊煮死螢囉

最大鑊係有兩個係選委會委員, 向螢放料畀人cap咗圖, 選舉不公已經係死罪

連登會員大戰

青政狗，不了

飛砂

求先做左個實驗, 我試改左某個所謂總編既號碼

1. 其實要改圖真係唔難
2. telegram 既底色根本好容易改, 無論係圖、字, 只要想入就一定入到

樓主有冇多啲資料?

名我知冇錯
佢地兩條友仔的確有改名

不過我想知d 名幾時 cap 準備得咁充足

成班垃圾

睇番啲圖既printscreen time就係大約三月九號既凌晨cap既

我仲花左少少時間整理發生左咩事
1月28號樓主比人踢出左呢個gp

2月8號就自己離開左呢個gp

#CU1273係響大約2月20號爆出嚟

兩名選委分別響2月21號同25號比人判左有罪。

選舉就係2月22號完。

樓主就響2月25號開始cap screen

星火周會長就係2月27號交證供上去代會

*******

有幾點我已經唔明白

1. 樓主明明一早已經知呢班友玩spying, 點解唔早啲爆? 去到2月20號果陣選舉已經剩番三日, 連爆螢既證據都係啱啱夠時間郁到遺委, 如果螢早啲爆破餅結果會好唔同。

2. 2月21號至25號一定係發生左有啲事先令樓主立場有根本既改變。如果純粹係因為義憤填腔, 根本唔需要四日先開始cap圖, 仲要cap足兩個禮拜咩都審完先出, 除非呢單野係關係到其他人, 樓主係因為其他人先想爆料。

3. 成份證供其實冇出現過周會長指示要錄音既字詞, 呢個依然係claims嚟, 樓主要比多少少證供

4. 由1月28號到2月20號樓主都唔響間諜個gp入面, 呢個我真係覺得好奇怪。既然係佢地踢你走, 你點解唔果秒就爆? 最起碼比螢有心理準備知道有鬼? 而你冇, 相反係等到螢收皮收到屍都冇埋先出聲, 究竟你既立場係咩?

收皮啦左膠

俾我cowsep睇到 你仆梗街

其實都無咩人想知 望下個投票率就知
自己收埋柒好啦仲擺上黎

屌你老母

Ching ho ball

d女全部唔得....選閪咩選....
兩邊都爭唔落
連d女都唔靚
睇唔出係幾有心機搞囉 咁基本既野都做唔到

on9 咁想睇女去lingu iedhk睇啦屌你老母

睇你個死款都係投畀柒禎架嗱 仆街死吖屌你老母

想認真Comment下都比狗吠
你自己慢慢推
唉...無奈

屌你老母啦
選舉家下睇女呀？
戇撚鳩！收鳩皮啦

bvvvv

vvvv

螢收皮係公權力問題,用學生報名義出聲明,選委落場幫手,比會室比影片
唔係邊個幫手問題(不過你唔認有幫手衰多條虛假聲明)
你嗰堆資料最多證明佢地手法低莊

利申：幫手派過flyers嘅義工

講多少少喇
瑩就講過冇用過學生報任何人力物力去參選
我諗大家對人力物力既定義應該唔會好似周前會長咁傻鳩 連問人地借尿袋都要拎出黎出審既
上次代表會會議就審到縫有俾過一啲未曾公開過並用學生報名義做既訪問俾瑩喇 而縫就聲稱如果有任何基本會員問佢地拎 佢地都好樂意俾 問題就係破餅都唔知學生報有呢啲訪問 為何瑩會無故咁問縫拎呢？呢件事爆左出黎果陣其實選委四點幾果陣已經推翻左個選舉 代表會大會係開九點 所以瑩係選委既死因仲係不明

P.s 尋既瑩出左上訴書 份野同份ppt都未得閒睇

利申：非選委的代表

Btw 呢到有幾多星火 瑩 破餅既打手自己知喇

入定花生等睇型同餅繼續大戰

全部都係柒
中大豬應該繼續唔投票

hkcc lm

是撚但啦，大學學生報/編委撚有人理咩咪又係左膠戰本土
咁多心機走去玩踢爆玩hse of cards，不如入地區組織做下地區嘢好過，起碼真係做實事

班左膠同周天子玩政治真係傻的嗎行為，周天子根本係本土派最識玩政治嘅人，遲早都選立法會嫁啦，同佢鬥真係on9

利申：投波餅，純粹因為支持本土派

你肯定? 周豎峰起中大都比人片鳩衝冇撚用

成班中大既左膠入曬黎
佢地蠢到永遠都唔會知道
本土莊從來都冇諗住上得成莊
而其實目的只有一個
就係令班左膠不能成功當選

不過班蠢人左膠依家個個都打曬J成地精咁開心
佢地永遠唔知依個間諜行依一步都係個部署之一

屌你老母，人地唔知以為你地選緊行政長官
咁撚少野都放出黎
咁我小學選唔到班長洗唔洗周圍講呀on9 仔
屌，見到呢d 真係好撚嬲，仲on9 過d 老野

上年星火都冇諗住贏

我講緊學生報阿

93mb
有冇人可以歸納下

資料提供姐

咁依層我真係唔知 不過我都好佩服佢地
打破左咁多年左膠老鬼以傳承為名擾政為實既on9傳統

呢類人選立法會，出來咪一個匯點劉迺強二代，劉迺強都好識玩政治

由你一開頭做二五仔起
你份人已經唔可信
一次不忠 百次不用
我夠可以話你收哂兩邊利益
收皮喇，二五仔，衝出黎柒
呢到無人信你呀

流選

喺fb見到呢個懶人包
借一借post

中大學生報新莊選舉，本土莊派間諜去另一枝競選莊（後來當選）入面，然後供出超過幾百頁的「罪證」，最後中大學生會代表會僅以四票讚成票就可以DQ了那支當選莊，後來這個間諜良心發現，反過來踢爆番本土莊同埋上一屆學生會星火內閣陰謀

唔俾樓主良心發現啊?
潛水隱世好容易
樓主冒天下之大不韙都
自毁前途要屹出嚟講返件事嘅原本出嚟
咁叫好威威?
呢個年代嘅真相同悔改係咁廉價?

哇你依個懶人包都真係幾懶下喎
連最重要螢衰咩收皮都唔講
就咁睇真係以為螢係好無辜被逼害個個

土共組新莊嘅好時機

本土派一定要撐周會長?
咁我係本土咪一定係陳雲忠實支持者?

利申: 我都好憎嫡系D左膠文以前喺高登成日狙擊佢哋
但用咁嘅手法去害人原來就係本土派嘅風骨?
長知識了

呢到連登啦，仲拎以前高登出黎講，而家d打手高質d好無

作為本土派
波餅唔夠票輸了應該作有本土特色嘅屌票
屌啲中大學生正一港豬、左膠
投俾左膠螢都唔投俾我哋
如果唔係佢哋咁冥頑不靈
我哋洗鬼行焦土派人過去做臥底
光復中大學生報咩

重選波餅仲贏到先再上嚟講嘢啦

呢到D打手自己醒定D

anyway不如當打和一齊退選算啦你地好西煩呀

打和! 螢俾人周到選舉舞弊咪又係仆街, 兩邊都仆街所以打和!

有啲好奇點解樓主好爆唔爆而家黎爆
螢單野判左重選又未開始
如果想破餅收皮應該等重選先爆
定係仲陸續有黎

一睇就知係戇鳩螢 比人判撚左收皮
唔忿氣挪番啲沙掉人
笑撚死

知唔知柒字點寫

左膠死全家

原黎巴打怕破餅贏到？
定怕型輸？
唔好on9 啦 而家兩支都唔洗旨意上到呀

本土派？巴打係朱凱廸果隻本土？

根本學生報就可有可無 最好低投票率流選
果d垃報報就咁印風月版咪得囉

證明佢做反間都唔識玩

臭閪emilia講兩句啦

掛住宣揚女性自主(姐係露波gap)唔得閒理

支持型

收撚皮啦屌你老母
利申：hku

咪臭系

屌你老母臭閪吖

我終於明白個耍手段上師點解咁自豪自己CU上過莊

第一次agger

終於有正常人
屌你老母唔關心唔投票好似講到十惡不赦咁
ON99我唔關心學生會學生報唔係因為我唔關心時事
係因為你班柒頭太撚ON9炸
選支莊都要搞咁撚多花臣野第時俾你選立法會你容乜易玩暗殺

有選委會架嘛 你講個啲野係真嘅咪提出動議囉 呢到又唔係中大
係我睇落 你咁有真憑實據咪學波餅咁去選委會提出動議囉
拿 佢地提出個啲 至少大部份都過晒 你班友先要即時落莊
你真係覺得自己咁岩 咁有真憑實據 咪學佢地囉係咪
上黎連登打啲危言聳聽嘅野呃啲唔知頭唔知路嘅人有咩用?
選委會發明出黎就係咁用架啦

樓主直播緊

呢單野簡直痴撚線
直情係中大學生會咁耐以嚟最大既選舉不公
上年星火對煥然嚟講兩邊乽做下仆街野架啦，不過大家知大家仆街咪唔會互屌黑材料囉
今年大家仆街得嚟，嫡系現莊無啦啦出嚟發聲明影響選舉，又無啦啦有嫡系人士投訴佢虛假聲明，最後互爆黑材料搞到而家戇鳩鳩咁樣，令中大學生會蒙羞

利申：代表會兩屆代表，即將連任

LM

屌你老母啦

Zzz

咁你投咗咩票呀

屌直程應該動議譴責曬成班人啦，搞鬥爭7 到出曬面，兩邊都行徑低劣，不知所謂，靠你了代表

又話咩野共青團既

學生會都唔成氣候啦 學聯解咗體 熱狗本民清收哂皮 畀哂位畀學生組織上 結果都冇乜聲氣同冇行動

咁呢啲事理嚟托柒

都話叫條臭閪emilia講兩句就算啦

係喎 條臭閪死咗去邊

呢間野算啦

打和嗎哈哈哈哈(獎門人聲)

其實我真係唔知晌大學學生會或者屬會嘅層面, 本土定係左翼到底分別係邊, 因為做出嚟啲嘢其實都係差唔多…

你收皮吖我屌你老母閪

一早上演左啦

周竪峰嗰種手法同青政上年立會選舉策略exact7ly一樣

就算陳雲唔係共諜都屈到佢共諜
永續基本法明明講緊永續自治，全民制憲就屈到齋永續依家套基本法

不過當然螢係上莊老鬼屬意既莊就真既
只係作為熱普城支持者對呢種競選手法反感

利申投破駢

邊個議案

譴咗好多個啦

仲有搵一大班無名無姓既網軍去抹黑
然後扮撚晒謙卑（游蕙禎就係呢種）

一撚樣

agget u

幾時得閒?

屌你老味 就快得

咁等你得閒果陣先出嚟叫我收皮啦不如~

打手戰
中大豬堅持唔投票

世界大戰

ojoj

兩邊都咁仆街，流撚左佢最岩

你直線自爆？
連任代表冇幾個

代表會四月一號過莊，匡政（星火）有十一席

好多個既

巴打我識你喎

屌你老母臭閪啦認親認戚

我屌你老母啦

講埋咩書院
Btw 記住今晚 2100 BFC 306

等我走數先

星火勇武遞信

屌左膠老母

屌你老母啦冚家剷

你都戇撚鳩嘅屌你老母臭閪

仲有你個cuhk admin
開個濕鳩中大萬事屋
ban鳩我fd tg ac
講句粗口都ban 屌你老母臭閪
跟住嗰個死人妖po 咸濕gif ～18+gif
又唔撚ban
屌你老母臭閪 中大cuhk admin
雙重標準 我屌你老母

on9 cowsep搞爛晒個post

成班on9仔打飛機咁

我屌你老母臭閪啦

關你咩事呀 我學界好撚有朵架你老味

!!!!

十卜清